襯今日戲肉未到 想做啲檢討

近排有好多嘢想講，但係又唔敢罷工嗰日上台講，各位巴絲可唔可以晒少少時間睇

1. 輕敵

大佬啊，你哋知唔知自己對付緊啲咩人啊？而家係 香港人+自由世界(闊佬懶理中，過咗自由民主人權法先講) vs 中共+港共+黑社會+有牌黑社會+廢老 ，你哋會唔會睇少咗自己啲敵人呢？對家而家不論組織度、核彈都唔割程度或者係行動力都高我哋一大截，點解？除咗對家有嘅係國家機器同低智商支持者之外，我哋仲有一樣嘢輸 輕敵

以最近嘅幾次行動嚟講，我哋一方的確有好多人輕視咗自己對付緊嘅係人類有史以來最強大最高科技嘅極權國家。中國巧妙利用中國人嘅種族主義、犬儒主義，加埋共產主義遺留嘅寡頭制度，已經成功令絕大部分嘅中國人，以及相當部分嘅香港人歸順自己。再加上一般手足都忽略咗、中國政府全力推動支持者發動襲擊(打完人冇後果，冇成本又可以玩嘢點解唔做)，所以我哋先會造成自身損耗>得益嘅結果。

咁可以點？

唔好輕視你嘅任何敵人，前線狗望落弱智，但係佢哋後面有心戰室直接落order。藍絲夠on9啦啩？咪一樣有紙撕紙、有人打人？對於任何對家嘅做法，諗清楚佢哋想做啲乜，而唔係單純當對家白痴或者直接中計黨處理。其中一個最好例子係早幾日林鄭放風要撤回，第一時間唔係要恥笑，係要強調五大訴求缺一不可！唔好畀任何人spin議題、對家做任何嘢都要拆招。

2. 主動權

我哋在明黑警在暗，主動權在於黑警，可迎戰可退而求敵疲。毛澤東嘅敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追，自己睇睇對家做咗幾樣，我哋又中咗幾樣？要反制，就要反客爲主，奪回主動權。

至於點？好簡單，自己諗清楚行動嘅目的(撚狗？攻擊特定目標？圍魏救趙？)、處境（周圍嘅狗竇喺邊？最近嘅狗增援喺邊？增援會喺邊個方向嚟？)。手足嘅企位、佈陣、甚至部署都應該用以上標準諗清諗楚。

而且，唔單止係發夢，文宣上都可以多啲主動攻擊對家而唔係回應。上面講過要拆招，方法就係要易地而處。林鄭出聲明嘅，好可能同英文有關，結果就係中英文唔同意思。如果可以早過外國傳媒睇到佢嘅目的，或者就可以避免全世界有一刻以為香港贏咗嘅結果。

3. 資訊不對稱

地鐵站cctv直通狗總大家都應該知，但係唔係黨鐵嘅時候呢？試試代入狗狗心戰室嘅場景，你嘅對手做所有嘢都會有記者跟，除咗mon住地鐵站cam之外，有少少腦都知要睇直播啦。重要怕你杯葛某啲傳媒，我係狗我一定開埋立場蘋果獨媒網媒有線now一齊睇啦。狗可以安坐狗竇就對你哋嘅下場一目了然，call一call其他狗局就可以埋站守株待兔你話幾咁易。

要解決，首先要攻其不備，ie 突擊hit and run。你成班full gear上咩車是但有一隻藍絲見到你都死啦係咪。出奇不意，玩完旺角扮撤退換裝等街坊撚，扮轉場實質轉返屋企，主動撤離等狗狗鬆懈在轉返轉頭有幾難？不過要記住事不過三

簡單嚟講就係做到悶嘅就唔做，諗其他嘢/場嚟做，繼續向狗狗們施壓。如果要轉場，麻煩唔好嘢嘢玩彌敦道ok?有時其他路例如太子道西/任何巴士總站附近都做到一樣效果，不過做多過3次嘅就停停先諗諗先，咁樣狗狗已經熟習你哋嘅目標同行動，自然點清你點捉你都得。金鐘下場嘅，玩咗幾廿次龍和夏慤，諗下有冇特別嘢可以玩啦

更重要嘅，係要建立一套完整嘅報哨系統。而家一般報哨好依賴唔係參與而又咁啱喺附近嘅人，成日都有報哨channel靜咗過20分鐘，搞到無論前中後都怕會出大事

所以，無論後排花生友或者係聲援嘅街坊，只要識嗰區嘅路同埋危險位，都可以幫手做前線哨，專門守住前線未得閒理，但係又危險嘅位置。一有事(狗車)大叫或者跑返人群報料，一定有效率過mon tg。

3. backup plan思考

In case手足唔知，正常嘅作戰策略必須包括backup plan，通常分為最理想、可以做到不戰而屈人之兵嘅plan A，對己方有利但係要落手落腳做嘅plan B， 同埋有可能會變成核突收場嘅plan C。就例如812和你飛咁，假如我係狗狗心戰室，當日嘅計劃係咁：
Plan A： 放假料嚇走你哋(812)
Plan B： 推你哋出機場室內範圍，逼你哋自己要走，再喺東涌/青馬等你(901)
Plan C： 好似平時咁清場

當然planning嘅嘢一定有出入，但係如果可以喺落場發夢前諗過度過嘅，對你哋絕對有利。正所謂知己知彼百戰百勝，除咗係諗對家之外，記住都要諗自己嘅plan，譬如830遊行咁，狗狗會喺邊度開打，邊度放水炮車，諗過絕對對你哋有益。

仲有啲小事想講：
1. 可唔可以有彈性啲啲，唔好和理非就象徵式黑衫，勇武就一定次次有咩攞咩，你撚狗帶甲嚟做咩？
2. 出去前睇熟地圖先好冇？大啲嘅街名背咗佢，睇/聽哨消息會易好多
3. 發夢嘅街頭戰，中排嘅我知你哋好緊張，但係企鬆啲睇少啲手機，睇完哨兵group麻煩大叫ok？如果冇信心叫到前線嘅，收番部手機 or 行後啲 行去可能嘅撤退路線睇水報哨絕對畀企中線等走有用
4. 發夢時背囊唔好放貴重嘢，狗追金嬋脫殼，gear散人安樂
5. 好似上次半夜幫手回收嘅手足，小心你哋個倉畀狗冚
6. 小心fake news。fake news 絕對可以模糊手足焦點，要知道人嘅注意力係有時限嘅

辛苦晒各位手足
香港人 頂住
萬事小心

7/9機場更新 求求大家

907機場
908 Sir this way

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG